18號張敬軒王菀之演唱會想放兩張飛

聽晚

聽晚有事去唔到，希望有人收兩張680

咩位？原價？

咩位置，有意

17行 一張650 可小議

仲有冇？

點聯絡？

聯絡: lihkg31331@gmail.com

已售